連登仔以為你放人地個人資料就好威好型?

你以為連登係大晒呀?
人地Facebook Twitter IG
啲資訊覆蓋率咁高嘅地方都唔會有呢啲野

你地發喺度就以為自己係龍頭大阿哥咩
做人好心唔好喧賓奪主啦

又block一件